立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

6:10 開始睇就知係義士丟土炮smoke入去，有隻狗踢定丟返出去，之後義士再丟一粒入去

不過隻狗女開哂咪警告，突然又叫班狗仔散隊走人真係好可疑

推

抄車!!!

抄車!!! 快D推 唔好比人傳出去

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

push

up

搵人post去tg公海
Del左ac無哂啲gp

推呀

唔排除唔係鬼

pish

屌，有掟咪有掟lor
咁撚淆底做乜9

有冇人知第2粒究竟係咩黎

Push

屌你老母整個smoke bomb咁撚易，咁都要屈有義士係鬼???

洗底post完

唔洗驚

cut前cut後掉去藍屍gp

用返佢地招式對付佢

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

推 不分化

屌你老母，另外個post條片擺明屈緊有義士係鬼
咁都要拎黎文宣？食撚左屎呀你?

炒車

推...

示威者d煙餅黎架
個個post正皮友蠢撚過西

唔俾係警犬來？

假都唔緊要啦
建制都將D片cut頭cut尾再黑化

再推

推要俾大家知

呢個真 話已經有黃屍浸入咗警隊 要求成立獨立委員會全面調查

推呢個！！！

推！
冇鬼
勿分化
勿割蓆

假都照傳出去先 啲人邊會fact chect

繼續推....

推上熱門

推 咪撚做豬隊友呀會比人反cap架

仆街推唔上...

再努力推

推上去呀 dklm

推呀！！！！！！！！！！

玩空城計

你咁搞咪比外面d人覺得個位義士入面有鬼囉屌你老母

又炒車

整返幾張文宣圖咪變成真囉 你知d廢老唔理㗎啦

大家小心，炒左車
呢個先真

推 大家凡事都fact check

炒車啊！唔好推

無義士係鬼呀屌你老母

推佢老母呀

可能狗頭頭掉左 然後向後爆開？彈返俾自己

假啊

推呢個

推呢個啊啊啊

推
唔好抄車喇

邊個話義士係鬼 你係咪要同班廢老講
『係呀 係班後生自己整煙霧彈丟差佬？』

有d野心照未得

支持fact check

推返哩邊真係跟唔切

第3粒呢

炒咩車，一早知啦

Fact check

唔好share，義士唔係鬼

以其人之道 還治其人之身

佢成段片都係講有人裡應外合，放完煙班狗就走呀屌
咁仲唔係屈義士有鬼

葉啟明三毛嚟

整片條友未見過大蛇屙尿乜都當係鬼

咪撚再炒車呀

推呀炒咗車喇各位

已炒車

無鬼
重申多次無鬼

推呀dklm

wa

推推推推推推推推推推推

信條片既同屈義士係鬼有咩分別啊
下次仲邊有和理非肯跟前線衝啊
文宣重點係要說明義士衝係冇錯,係官迫民反,而唔係將前線屈做警犬

警隊有鬼？？！！
必須設立獨立調查委員會，還警隊清白！

推推推

推 繼續推
拒絕做無腦Fake news

垃撚圾，扔咪扔囉，扔完仲要做假新聞，屈人。咁樣同警察放白粉，再你搜身無分別。兩邊都垃圾，狗同狗鬥。

推推

其實係咪得香港示威者先會幫人澄清

同埋唔好亂咁屈人係鬼就真

大家唔好輕易信任何陰謀論

仆你個街，推段片做宣傳咪姐係屈有義士係鬼

請向義士道歉

好多P牌仔推PO想捉鬼玩分化

奇怪係警犬接住一陣先掉返出黎，留意返佢係用手掉出黎

fake news!

大力推

fake news

到底個粒野係咩黎

炒車 fake news

但係問題黎,

岩岩好差吾多9點就開始拋野

夾返好警察條片WO

會吾會真係.有「臥底」呀? 警方派臥底有幾出奇?

柒要認，打企定

我都炒左車
麻煩大家主動deleted返同道歉
唔好學d廢老咁。

炒車?

無人係鬼

推啊 推上熱門！
不戳灰 不割蓆 不要分化

資訊好混亂 大家記得小心求證 推

義士唔係鬼！！！

其實黑警擲煙彈就得，點解勇武唔得，大家都係做驅散目的，有乜問題

發夢睇片見過剪爛粒乒乓波再用錫紙包住
點著會好大煙

真片係大紀元

推依個

係呢度 推番上去 正評呢個POST

負評另一個POST 又佢沉底

你無辦法阻止條片傳播
但你有辦法用唔同手法去spin
出左internet既野你阻止唔到

義士有攻堅決心 有準備gear 有道具 係值得嘉許
但唔係可以拎出台面討論既野
只適宜私下傳播

推
唔好炒車

炒車呀 巴打

PUSH

幾陰毒啊啲一毛

Posh

𨳒嚟果啲都on撚鳩根本,成班係閘後面搾晒盾捕你
唔撚用smoke掩護點衝
我直頭覺得應該要掉多十幾個先夠煙,呢個太少

丟粒煙都怕民心降你就收皮啦又唔係molotov

fill & sign 打唔到中文嘅？？

不分化
不割蓆
信任前線

推呀，唔好俾佢傳出去

低裝到玩假新聞同屈前線有鬼

燒膠有致癌物，大家唔好用

推

Btw 屌你老母你班人唔好咁撚潔癖
唔衝都衝左，唔通真係逐個走入去比班狗捉？

咁打英文囉 我試過其他pdf得 冇試選民

推！！

push！

推呀，見到姓郭果個都覺得鬼鬼地

其實全部野都係中央指示，要營造示威者係布暴徒嘅畫面

再諗之前

義士扑咁耐, 咁岩又扑到差吾多8點幾先開到門, 途中扑門戈陣有位「人兄」叫快拎" HAMMAR"去試下開閘之類 , 拋埋2粒野就岩岩好, 9點入到去
係未真係咁岩?

黑警就係想我地鬼打鬼 唔撐義士

兄弟爬山 各自努力

而場戲根本就係比黑警有藉口走

唔好比五毛搞分化 冇前線係鬼

幫手檢舉條假片

你要講都要集火點解班狗突然散隊，而唔係有人裡應外合囉

大家切勿炒車

冇必然斟酌真假，只要寄俾廢老睇就得，廢老冇批判能力

sigh

如果尋晚淨係爆玻璃而入唔到去就真係失民心啦
啲人就只會停留係，問爆玻璃為乜

我係咪心態出現問題
睇到班狗向後走,我就笑左出黎

你要講都要集火班狗做乜散隊

唯一一隻鬼就係整呢條片果個人
表面上好似幫示威者
但無論黃藍一睇條片第1個反應都係原來衝既前線真係鬼黎
咁以後一定要阻止佢地

如果係咁冇錯今次可以好多人懷疑警察
但往後幾十年既示威都唔洗指意再衝再勇武
因為連自己人都會阻止我地

推呀。炒曬車啦

成班捉鬼捉上腦

推呀 唔好抄車

裡應外合
再突然散隊
無沖突

咁我問你條片出左街你除左叫人唔好傳之外有咩辦法阻止班友spin？
你係咪要叫文宣巴打同傳單義工係街站到同人講『係呀佢地整煙霧彈呀』咁？

咁唔好講咩打入廢老陣營woolooloo轉化啦 屌 不如直接屌鳩佢地
『你唔撚敢做我地幫你咋廢柴』咁啦
做乜鳩文宣姐？

而家係咪有人屌鳩你放彈先？無呀 無人指責義士呀
笑鳩班狗一有煙就縮咋

有得揀我都想一人一杯雞尾酒請佢地飲呀
大圍敢行到呢步未？
風向spin緊要大家接受衝立會係官迫民反
比d耐性好無？

緊急!!!
俾多張GIF你地參考

推
推
推

有鬼

屌，差啲中伏

凡是敵人反對的，我們都要擁護

推 以正視聽

頂

唔理

6:18 用 0.25 速度睇
唔係黑警向外射左粒白彈出去咩 ?
仲回彈左個盾一次

之後6:19 見到粒彈停左喺閘外地下

再之後 6:22 左右示威者執左扔返入去
到 6:30 黑警先發現 自己踢返出少少 再出煙

見大家fact check好感觸。我地係盡將事實真相還原，甚至廢撚事屈左班狗。但對家呢？佢老未9up都無譜，但慘係慘在班廢中廢老babycondom又信到十足十。真係屌你老母。

大家唔好比人亂帶風向 每個資訊都要自行分析 未fact check前唔好盲信 我地唔係無腦藍絲 大家有批判性思考 唔好散播fake news啊！

簡單啲講 有人掉左啲野入黎
之後警犬掉返出黎
但掉入黎既係士威者家內鬼就不得而知
但考合既係警犬有一早知會失守

啱 成條片係明示暗示義士有問題
條片本身先鬼

事實係示威者扔，但唔可以話佢係鬼
不分化，不割席

連狗請del post

推依個

警犬的智力非常人所能猜度

依個就係人同狗既分別 作為香港人有自己既原則 我地一直捍衛既核心價值 要還原真相 而唔係做新聞 同埋我地係識獨立思考既人 唔係盲信所有資訊

土炮SMOKE有奇效

Pish

承認責任就承認責任 係義士呀
無人叫你供人名出來

仆街炒車
推返呢邊•••

我淨係見到好多人真心信有鬼
今次成功攻到入去
下次呢？全民捉鬼唔敢上？

想問條片中推走白頭佬條友
係人定係鬼？

人

識唔識玩輿論架 對家不擇手段 你仲驚比老師記缺點咩

但係呢個係文宣好機會
係傻仔先話有鬼

我地唔洗出去同出面D人解釋
但我地要解釋番比自己人聽
唔可以自己人都唔信

當然是人

巴打講得好。但世上就有好多呢d on9婦孺，而班建制亦充分利用。唉...有時真係好撚嬲，成班無腦點極唔明。

針對前線叫玩輿論？

不擇手段可以，但唔好抹黑義士

正解

警察在室内被圍，散隊無可疑。Manual應該唔會叫警察死守。回到室外很正常。

放水係真喇掛
你入面上晒full gear唔係同我講怕粒殺牠死級數既煙霧彈呀

腦子是個好東西，Fact Check 咗先

我地自己人一定唔可以有人信
藍屍果D由得佢地互相猜忌

咁誠實

即係點

Okay push

依家個timeline係咪咁
警犬5點左右拍片話示威者攻入立法會
示威者9點一開到鐵閳，警犬就即散水
十點就出新聞

如果暴徒在有煙頭在內的情況下仍施放催淚彈，那暴徒都沒有常識，還是有問題。

Tvb技量

煙霧彈姐嘛，警察都話係一種克制嘅工具
有咩好大警小怪

肯撚定係狗啦

推啊

你up乜春阿

推
BTW
[url][img]推多D文宣實事PO啦
[/img][/url]

係義士炒咗，扔出去個下撞咗落自己個盾

早兩日都睇左真係有義士整到好暴力囉

pushhhh

不過都推咗先

炒車推推推！！！！！

連樣都影唔到 都要認真 唔想比鍵盤組助攻下 為左咩 藍絲會識分咩 好多義士連日黎比人屈呀 邊個幫佢澄清

大紀元 突登cut左下咩意思先

咩事？

Share做長輩片

大紀元係有cut

燒乒乓波？

整咪整囉，唔比人用？

廣傳

握

推啦
佢地明顯預左俾我地攻

真係唔俾我地攻入去
三點幾爆左第一度門就已經會射催淚彈

唔知丫 真定假自己睇啦

人地巴打 就係想混淆視聽 你地就真心膠上曬身

佢自己知炒車都叫del啦
屌你老母屈義士係鬼仲推佢?

Testing

係想混淆視聽就唔會叫連仔del post啦
收收皮先

呢排真係唔好跟車太貼

好撚恐怖 一頁有一半係p牌上黎推 咪撚戀棧高地啦 對家不擇手段 唔撚係人黎架

對唔住炒咗車
自對一打膠

請勿相信/分享任何由 oz media 流出既影片

Test

test

死server?

推
要fact check 左先

推
兄弟FACT CHECK 呀!!

其實係咪重點，唔係就唔好理啦。
層次高返啲好唔好?

好撚醒, 一定係玩開RAINBOW 6

del左fake news post了

抹黑差佬

推推推推推
呢排成日炒車
大家一齊養成習慣fact check資料

唔好理咁多 槍口對外 對自己有利就spread 而家打輿論 民意戰 唔係玩邊個fact check勁

對乜撚野外，個段片講緊前線有鬼呀

推推推
啱啱喺Facebook見到差啲share左

推返黑警post上去啦 死server 只係明修棧道

有新片見到警察自己放左個smoke先 差唔多同時示威者都扔一個入黎

新片有無link請問 pls

人地走咗音

有咩重要性？

頂我it白痴黎 但我用screen record左

新乜撚野片，有郭文貴個段?

6分鐘開始! 全世界同我睇同廣傳!

呢段我個條囉on9仔
粒彈自己友丟架

柒左sor

推！
fb好多人share咗

戴撚防毒面罩怕啲煙頭 on99

留名關注

其實唔係好睇得明

搵藉口散水放飯啫。

都係裡面玩咗成日，上頭又冇表示外面冇支援，做乜要留係度硬食，俾你火攻就PK了。

有冇人有警察撤退嗰條片

雖然個post唔係我開
但好高汁
想大家知道咩係物以類聚
亦都唔係以偏概全
就算好人好姐入到去
好快會同流合污

有咩罪行係休班警未犯過？

important push

推進

有冇人有backup條片？

個假新聞係我老豆啲中佬whatsapp group瘋傳。

條片無咗，有冇人有backup

有冇人有backup

讀小學果陣已經知燒乒乓波係毒到痴根